其實外國話收人，連登仔都唔使咁關心喎

因為人地一定係收有錢人、有技術既人
連登鍵戰軍師九成都冇得去啦

係香港先咁戇鳩嘅移民政策每日150個乜嘢垃圾都收 其他國家一定係收有錢或者有能力嘅人

所以見連登仔打晒J
覺得自己一定有份就好笑

香港係藥煲,0生產能力都照收

但今次外國打開門都唔希望打亂本土中產,
收香港太多醫生,會計,工程係會影響疫情之下重新投入社會嘅人士
一係淨睇錢, 但香港熱錢湧入會加深貧富懸殊
政治角度就睇你會唔會支持執政黨

所以隨時真係人道主義行先

連登仔不嬲都係咁嫁啦
龍門任搬，不願面對

全球都驚左班窮廢難民，無人敢收，不過連燈仔個個月入50K，有錢有學歷有技能，大把國家收

連登仔個個幾百億身家

換哂美國去外國，點解唔收？無錯，幾百億身家呀

五毛扯貓尾

有圖威D

BLOCKED

快
以後唔好入我D post吠仲好
你睇下連登仔話我定你五毛
搵個咁出名既AC帶風向
五毛部冇錢到咁咩

樓豬講事實一班人不願面對

連燈仔話哂冷氣軍師
識整冷氣 都算專業技能

仲要係睇下咩專業

我認同你都要block

垃圾ive仔能算是人嗎
利申:

唔講以為佢哋比連登仔私了過

對住呢啲咁上心就好似係save hk叫馬拉狗轉黃

你個post講得好啱

支持樓主

你讀技術既話大把地方要，係香港好 cheap 咁

連登仔個個都係資深特種網軍
去到美軍度開條師隊都仲得
唔吸納埋點同中共打網戰?

收皮喇！你條五毛撚！ 拉！

仲自己搞移民
緊係揾家長收養啦